酒店好撚多蟲

係酒店一晚捉咗十幾隻咁樣嘅蟲
巴打們 點處置佢哋好？

點樣既蟲？

補圖

轉房啦幫人捉蟲做乜

邊間

邊度

幾好技術

開名啦

大陸d on9酒店 應該間間都一樣

大陸

蚊？

好去唔去, 去支那鬼國

多謝巴打 唔捉哂佢今晚唔知點訓

陪d親戚 我都唔想去

睇標題仲以為多精蟲

你以為無嗎？

巴打我支持你
捉晒佢可以轉行捉蟲了

咁我都幾多精蟲嘅

發動技能